{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045951",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002163117?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 달뜨리몬당풀빌라 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウトは11:00です。 予約人数に追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。 ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。 次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。 客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。 客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。 客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。 無分別な娯楽, 飲酒, 放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 料金と料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再度予約することができます。 客室は禁煙で、プールビラには温水/ぬるま湯プールがあり、夜間も水泳が可能です。 バーベキューパーティーのためのガスグリルもあり、駐車も可能です。 周辺には新徳港、新徳海水浴場、海岸散策路など見どころも多いです。 ホテル式寝具でリラックスできます。 ペンションの位置は山と海に近いので南海と麗水の夜景を鑑賞することができます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加の人数がいる場合、予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加の人数がいる場合は、予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える場合、追加人数に対する費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット連れの場合、入室をお断りする場合もありますし、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は許されていますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン、チェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次の利用客のために入室、退室時間を守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室と周辺施設の利用時の責任は誰にありますか？",
            "answer": "客室と周辺施設の利用時の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、損害賠償の責任を問われることがございます。"
        },
        {
            "question": "客室内で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内での直火方式で魚や肉を焼くことは許されず、炊事道具の持ち込みも禁止されます。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されていますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "どのような娯楽や行動は避けるべきですか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客にご迷惑になるのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、払い戻しが可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合はカスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。"
        },
        {
            "question": "料金が間違っている場合、予約はキャンセルされますか？",
            "answer": "料金と料金表が間違っている場合は、自動的に予約がキャンセルされ、再度予約することができます。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールビラには何がありますか？",
            "answer": "プールビラには温水/ぬるま湯プールがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーをすることはできますか？",
            "answer": "はい、バーベキューパーティーのためのガスグリルもあります。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな見どころがありますか？",
            "answer": "周辺には新徳港、新徳海水浴場、海岸散策路など見どころも多いです。"
        },
        {
            "question": "客室でリラックスするための寝具はありますか？",
            "answer": "はい、ホテル式寝具でリラックスできます。"
        },
        {
            "question": "ペンションの位置はどういう特徴がありますか？",
            "answer": "ペンションの位置は山と海に近いので南海と麗水の夜景を鑑賞することができます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 789
    }
}